［突發］ 警總正門 黃旗

小心

封鎖線.
即係可以衝上去?

喺自己屋企起封鎖叫人唔好超越

？

唔好俾佢地衝啊⋯⋯ 咪中計啊

佢好似又收撚咗 on9
冇撚腦

快手企開D

唔好重演中信事件 廣傳！

雞蛋都黃旗，想點阿又

唔好衝！

陰公囉 縮到上去

入夜啦，大家小心

衝警總嗰啲 一係鬼。一係on9

咪撚衝啊各位 死撚緊架 唔好俾鬼鼓吹到

都唔知邊條藍色軍裝比大佬撚 出黃旗
依家又收返
2100

即係可以行去黃旗前面

放心各位
本人喺前線
冇人想衝
大家都好知道 唔可以衝

縮到條防線係自己狗屋上面 幾時縮到去一哥房門口

又比白衫撚

遮往咗 叫人點睇啊

記者沖左?

依家警方只可以示弱咋
要食住上
唔好白痴 唔好衝啊

邊個衝就打7佢

2101
目前冇人衝
放心各位

咪由佢條封鎖線封到老母閪入面，咪衝上去就得

你夠薑就舉黑旗
你班餓犬

所有人馬上坐低就無人敢衝！！！仲可以保留體力！！

2103

落嚟啦屌你老母

你地行上面放鐵馬做乜尻引佢地清你場?

黃旗：屌, 我慘撚過condom

唔好沖，係門口繼續玩9佢

你企到咁遠邊個會睇到

警犬D鐵閘係咁自動彈開引D人衝,痴撚線

突然間？定被咩trigger

危險
小心

唔好衝呀！

警犬做乜嘢呀
係咪轉行搞笑？

有人衝左上去 啱啱

唔明你地入去做乜尻你地真係想佢地開真槍?

縮頭烏龜
大家唔好亂黎呀 睇佢地耍弱智食花生就ok

你估條白衫唔驚呀? 一陣佢被迫開槍 又比人起哂底 仲要唔知洗唔洗上人權法庭

在場義士小心

4122525， 最重要克制

要贏就唔好落搭

係

2106

有藍色軍裝依然攞住黃旗
疑似隨時standby舉旗
on撚9
冇人想衝 做乜鳩呀你地班差佬

好明顯班狗引緊我地衝，特登咁少人仲要縮到咁入，千萬唔好中計 前線既朋友，大狗屋真係唔衝得

小心 辛苦哂

小心,大堂應該成班畜膿捕住

班友設局引你衝再熄燈狂打

啱啱食完飯行過睇到葵涌警署，有幾架旅遊巴等緊出車，同埋入面幾十隻警犬聽緊briefing，有冇巴打重係葵芳果邊可以睇下？

班藍衫真係弱智喎

大家千奇唔好中計，唔好衝

啱啱有人衝左 唔係比人叫住死撚晒啦

收到咁埋

今次真係邊個衝邊個就係鬼

千其唔好衝阿

Trap嚟
冷靜!!!

2108

再update下大家
四面八方都有議員lead住 提醒唔可以衝
冇人想衝
大家都知道唔衝得

頂唔順岩岩走左
咪衝啊 加油

好似沖上去放鐵馬

在場爸絲打咁撚醒
鬼同你衝

唔好衝！！！！！！！

各位小心
蘋果咁講
建議大家去拜完列士就返去
擇日再黎過

港台引述警方話係有計劃集結

大家冷靜，和平理性，唔好衝擊啊！！！

真係幫幫手叫在場手足唔好衝 一衝即敗

巴打
真心 靠你spread開去
今日成唔成功就睇你地啦！！
我地係後面只可以傳野同嗌佢老母口號！

前線巴絲頂住！

記住記住唔好衝

絕對不能衝

最驚黃旗為號
內鬼配合即衝

小心隔離有鬼 唔好比佢亂黎

如果全女警，你會衝細力D嗎？

凌晨必須走

2110

mon po嘅各位
放心
在場人士都知道唔可以衝
唔會衝
我地唔會令你地失望

推

扮下要衝
企起身郁下
撚鳩佢地

衝上去做乜9
打又唔夠人打
一野比人拖入去就gg
肯定打到你仆街

如果有人用油漆彈射上d玻璃封唔封到佢地視線？

肯撚定混左好多便衣搞事
最好就捉出黎

最怕有內鬼

跪求大家冷靜
千祈唔好衝
唔好唔墮敵人嘅詭計！！

唔好衝

source？

加油

唔好呀 人哋總部嚟㗎

唔好衝啦

出黎啦豬閪!

佢唔敢放催淚彈，隔離有油站！

小心對面鬼衝去夾計

冇人想衝呀

消息人士稱，警總內戒備的警力超過兩個大隊（逾2,000警力），他們目前大多在警車上戒備，另外一個應變大隊（逾1,000警力）則早已部署在銅鑼灣維園附近戒備，只要示威者按捺不住衝擊警總，應變大隊一收命令便會火速從後包抄，匯合警總內的大隊前後夾擊將示威群眾驅散。

#引渡惡法
【警總內外屯重兵 4,000防暴警待命等候衝擊】

==============
〈621金鐘現場直擊〉
直播：
不斷更新：

Telegram：
==============
【新聞有價】你用$3撐蘋果 我捐$1支援反送中抗爭者
🍎 立即訂閱：
==============
《蘋果》徵求警察濫權片段，還原衝突真相：

白撚痴
依家又無人想衝入黎
舉黎做乜鳩

多謝你地 加油

頭先睇完現在出發去

港台32呀

冷靜呀

有一個假傻閪衝 佢地就出師有名

有乜勢色唔對就撇，唔好久留

鄺仔

係屋企叫人唔好入佢間房

一夜晚就舉旗
日頭又唔舉

咩事

2113

有冇人知全黑衫係咩崗位？
速龍？
但係佢唔係跟team

落嚟啦自由閪

伏黎，大家繼續圍，佢吹你唔脹

班垃圾有得佢
一定唔好衝！！！

封鎖自己座野

條防線去到一哥房門口

唔好衝狗屋呀

大家冷靜千祈唔好衝

咪衝呀， 真係死人架，係全部呀

佢想挑釁大家
大家小心！ 勿衝 勿流血
今日唔係衝既日子

一哥都縮番到老母個閪到喇

叫人唔好衝

衝狗屋真係好撚大獲

請阻止大家衝擊警總。政府同警察就係想大家中計。快散回政總

都冇人衝舉黃旗做乜

巴打，靠你啦
唔好衝！！

一衝比哂藉口黑警做野架啦

嘩 唔好再遠啲 實睇到啦
召喚梁國雄議員.jpg

點解唔散水
要圍係度為自己製做不利

咪撚衝阿

2114

gphone依家叫大家為烈士默哀一分鐘

圍住狗總 咪比佢地走

唔洗理
由佢地衝
玩下手自己人打自己人

唔好衝唔好俾佢挑釁

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

巴打睇一睇

係，唔好比黑警任何機會
推

其實乍已無講錯
宗教集會緊係有計劃集結
唔通咁撚啱大家都撞到跟一齊唱聖詩？

敵不動我不動

有咩事就唱聖詩 宗教集會合法的

一哥跪住奶緊奶媽個千年臭閪求保命啦

其實唔衝 圍住又有咩用😅

巴打小心

各位，就來10點，
應該會越來越少人，
有冇人可以話幾點撤？
我怕凌晨打死你地

屌你老母 一衝就終身

點會咁簡單
佢地肯定佯衝 比自己友拍低
然後入面班狗就會衝出黎咬埋冇衝既

收到風 仲有啲係其他post守左成日既都岩岩被調左去政總繼續standby 隨時ready你一有事發生就去警總幫手 千祈千祈唔好衝 佢地係等緊拉人

守住！不要衝！
狗急過我地！
係 d 狗蠢 唔吠一哥落台
傻狗先反民眾！

12左右？

衝咗佢地合法開實彈 入面有軍火庫

屌你老母 on9架你

用下腦

圍左一日

成班快啲轉去太古廣場鞠個䩑
就返屋休息啦

有哂位退 就要適時退

理性，已進化，識鬥智鬥力

你on9唔好拉埋班手足同你on9

問題係唔衝，你圍住做乜鳩，人地係入面涼冷氣，我地就係出面捱世界，愈夜愈少人，愈少人愈危險

無人衝？

人少就退
Be water my friend

你咪搞事啦

應該尾班車前大家散哂
等班狗今日啲部署白做
然後聽日又嚟過

#265829

(小心) 衝擊警署 可判終身監禁

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

衝乜撚？想自殺出聲

一直建議緊去pp 然後散

鬼啊屌

人少就退 聽日再返黎

小心可能有差佬喺第二度過嚟增援，一見有異樣就閃

盡量捱埋佢啦各位，逼唔到佢地道歉之前做既野全部白費
可以分隊休息

唔洗留過夜， 聽朝又圍過， 久而久之就會有心理壓力
入夜就要小心， 睇情況留定守，各義士小心

黃絲表忠

好又有人來搭台，有沒有CNN攝影機

無錯
聽朝再返黎圍過

唔好衝呀！佢地戰略係會後退等你以為可以行上前，跟住就用呢個藉口話你地衝擊

千祈唔好衝，入面有武器庫架。

你地要有個共識先得，
記住，呢個係警署門口，
要撤就一齊撤，
唔可以留少少人係果度

誘敵深入 - 一衝即PK

都真係要諗下係要點做
再晚少少應該會有人撤
人少一陣班狗又出黎咬人

根本就應該係咁
佢地班狗仲有大堆手尾要搞
我地拍拍蘿友就可以走

小心啲狗入夜咬人

死無對證

冇錯，咁樣係最有效
又可以表達意見，又道德高地
佢哋又冇位入
有好撚唔得閒

點解唔去法庭要求警方披露速龍小隊資料，然後在告佢地。如果政府去court申請injunction，咪又係好似佔中咁要散場

啦 屌你老母無出街就咪撚咁多野講

唔好俾位人入（物理）

邊個比邊個封鎖緊？

唔好做多餘嘢

明顯開始多小動作挑釁大家。唔好中計。班警犬有行動姐係佢地開始急！起到作用！

2118

目測4-5隻狗踎咗喺度
疑似部署緊唔知乜9

新會員喎
屈住喺警署成日好悶呀？

千祈唔好衝呀

香港蘋果日報
20分前 ·

消息人士稱，警總內戒備的警力超過兩個大隊（逾2,000警力），他們目前大多在警車上戒備，另外一個應變大隊（逾1,000警力）則早已部署在銅鑼灣維園附近戒備，只要示威者按捺不住衝擊警總，應變大隊一收命令便會火速從後包抄，匯合警總內的大隊前後夾擊將示威群眾驅散。

返屋企訓 訓醒再行街

用腦啦屌你老母，鬼鬼鬼，圍住佢有用咩，我唔係叫你地衝，只係想講圍住係無用，人地入面有水有電有野食，我地係出面咁辛苦，你而家人多就唔清你場姐，夜d 人少就好危險

現場人多 要預返時間開始散 唔係可能散唔切

我唔贊成散，散左乜都爭取唔到
我覺得一係就圍到佢地道歉
一係佢地驅趕我地先走
唔圍到佢地投降無乜意思喎

差館都衝？傻撚咗？

冷靜

屌你老母死撚開啦 咁大個人無腦架

狗總部真係唔好衝…

Block左上邊個on9仔

睇留言發覺好多犬用緊連登 唔好咁明顯呀大佬
毅進仔扮鬼都專業啲

各位咪衝 一衝就收皮

咁就大家都要識時散水

咪on9

又係新ac

識聚都要識得散，唔使過夜ga，番屋企恢復體力，第二日再聚過，絕對冇問題的！最緊要係唔好衝！唔好衝！唔好衝！

睇左police condom

冇人衝呀依家屌你老母
追po啦屌
屌你
唔喺現場就唔好亂講嘢啦屌你老母

啲狗真係當香港人弱智
唔好成日FF有人會衝你間狗屋啦

Push

坐係旅遊車到果d叫司機熄車
通常個司機會熄
等你走咗再開返車

巴打加油

今日已經做得好好

盲目消耗精力 會消磨意志同決心

得不償失 , 要打長期戰架各位

冇咩用嫁 諗住幫你賺下ot錢咁囉

真心想知 圍到幾時

唔好中計啊

咩事都唔好衝！！不流血不被捕呀！

邊個恨佢地間狗屋

散要一齊，人少好容易被捕，互相掩護，自己埋堆，互相保護

冇用？
人地頭先好火阿，
情緒失控

點解要散呀？唔明喎
唔係要逼到佢地行動咩

佢地識幻術

有無人知 叫極唔走既記者係邊間
上去放鐵馬無問題 有閘
但係係上面影咁耐
下面d人係咁叫落黎
好多地方睇唔到個個位咩事
比人做新聞？

場面已經夠混亂 無人帶 開咪好細聲
唔好做多餘野住 集中番

波台狗 係咪無得放工好撚悶要上連登？

㩒撚住佢呀

要團結啊！
一齊唔好衝！

只可圍，不能衝！不流血，不被捕！

［手動傳］
衝（警署）仲大獲過ＧＴＡ，變左政變、武裝革命
TRUMP 都幫你唔到
真係不是講少

有合理懷疑你衝擊差館是搶槍既話可以「終身監禁」
非五毛

再重複多一次
千祈千祈不要衝擊差館
勁大罪，不是講笑，不是假膠
萬一比人拉左，你搵清洪都救你唔到
請同你身邊既人講！

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

有時自發參與係好

但 無大台 or牽頭人
想叫人退 or冷靜都幾難

又話有人用雷射筆射cam 既？

太夜頂唔順可休息
真係唔想走可唱聖歌上防衛buff

大家小心，入夜佢地會黎料

真係要小心

佢地夠薑咪衝出黎

收爹啦你

有乜示威唔辛苦？有咩示威一圍就有用？

擾敵之計 敵疲我進 敵進我退
保存實力 不損一兵一卒
弟兄保重

咪撚理佢啦 新account黎架

所以要團結

除左弱智既都知衝警總係ON9必死既行為

好心你地啦
一大班人網上淨係話唔好衝 好大獲
你真係當人白痴咩
仲煩撚過唐三藏

小心致上

好奇一問 Gphone係邊？

你係咪鬼呀，地球不適合你居住呀，透火星啦

同意

學亞美尼亞抗爭方式
死磨爛磨只會消耗自己

最重要係「堅持」
每次散去都堅持出嚟

你邊有得走
你老散黎仲要守狗屋

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

看頭一齊散，互相掩護，一兩個好容易俾人捕捉

D女警西好多似人妖來，唔好働

警察總部好大，裏面好深好多層，唔好亂嚟。

利申：小學雞果陣入過去參觀

認真，各位因乜覺得要散？
依家形勢大好，點解唔圍到佢地有行動？
我建議要佢地道歉，承諾不起訴示威者先散
當然佢地趕我都認為要散，但逼到佢地趕我認為都好過就咁散

依度係兒登

話撚左呢個係長期不合作運動
要打游擊戰 彈出彈入
等佢地疲於奔命
長期on duty 冇得休息

可能會有便衣煽動
不過記住警署唔衝得 叫你衝既你叫佢自己衝

推 萬事小心，最怕有便衣混入

5個正評嘅岀黎解釋下 係咪頭先想衝果啲黎

小心有埋伏扮衝引人衝

附近整爆d水喉，等入面停水

建議admin 收埋所有叫人衝警總嘅言論

搵人攞projector喺警總外牆播克警打人

又一隻鬼

係警總都衝，係想果D生物用實彈招呼你？

肯定唔會係夜晚道歉啦
D大既返曬屋企啦
得返堆細既毅進仔在場 唔會有進展

引起到輿論就夠

唉屌
我講多一次
現場
冇人要衝擊
冇人會衝擊
衝擊嘅只會係鬼 臥底

聽日嗰啲都係行動，後日嗰啲都係行動
大後日嗰啲都係行動
唔係一定要一晚做撚晒

示威者係一般市民
冇train過 體能一般
由日頭示威到夜晚已經係用緊意志去支撐

咪撚衝 唔想平反621

如果情況太唔對路，退唔=輸，留返體力第日大把機會

舉旗都舉到私私縮縮

係現場見到啲便衣好撚串 博人掟9佢雞蛋

撳住想衝嘅人

No rush

push

唔好衝啊
一衝就俾藉口佢地！
保護自己
不被捕！！！

剛剛見到有人側門搭攀爬 有無人check check

點解聽日又返黎圍效果會好得過依家繼續？
唔俾佢地走先係逼佢地入絕路喎
依家俾佢地走，佢地返屋食飯瞓覺，聽日又圍多次，又等你散，然後佢又返屋企
咁真係好咩？
真心唔明

頭先係記者上咗去影相

be water my friend

巴打，除咗狗屋大門口，左邊都有個西門口出入，記得提埋嗰邊啲兄弟唔好衝

夜晚收工明天再戰

我地只要製造到國際新聞幫侵侵上彈係G20射爆雜種就夠

夜晚留守完全沒意思只會比狗咬,日光日白多記者佢地先唔敢咬人

散喇 好驚

冇得收工佢而家吹你唔脹，唔好中計衝

係時候散
明天再來

啲狗做戇鳩嘢咪由佢，包圍目及實環境就得

星期日就話驚你 但今日星期五 有排玩

笑撚死
塞左落角落頭舉旗

政府呢幾日好明顯示人以弱，等有啲人戇鳩鳩亂衝，就名正言順鋤你

其實鬼既定義係？ 我就唔贊成有任何激烈既肢體衝突既，更唔贊成衝入去警署，因為市民輸硬，加上招人話柄，但滋擾性既野多做無妨，而加d人圍住哂咪都係滋擾班差佬

有人報料話見到full gear防暴
仲留守緊嘅各位務必保重

散你老母？

大家千祈唔好衝，一衝警察大條道理做野，但你地有權集體排隊報案，告黑警濫用武力

巴打，除咗狗屋大門口，左邊都有個細門口出入，記得提埋嗰邊啲兄弟唔好衝

check左 係想封住門口

佢返去食飯瞓覺
成班企出面嘅兄弟都係一樣
大家都企左成日，都要食飯瞓覺
可能你唔攰，但係都要諗下其他人
你衝，佢拉咗你返去，之後佢一樣可以食飯瞓覺
但係你就唔可以了

唔好掟蛋，走之前唧啲洗潔精喺狗屋門口is enough

蘋果話有4000防暴圍住

散啦 散完再聚
be water
聽日來過

ching你講得好啱
但我撳錯制負皮咗

唔攰就圍，攰就輪班休息啦

有社工開咪叫大家走要小心 互相掩護

請君入甕
唔好中計
入咗去真係會有死傷

大佬, 企最前有件白卡佬呀

如果有人ON99跟佢衝就仆街

播乜撚嘢鳩歌
把握機會發聲好過啦
成班mk仔咁
播歌真係over左

大既唔係入面就唔駛理咩？
佢地都要諗點救返D人出黎架

有撚人衝咩屌你黑警

散你老母呀

請千萬不要中差佬計。我哋好多人支持大家，你哋一定要無事。只有和平示威先至係上策，全世界大部份人都站在你們這邊。

個人感覺 其實依家包圍狗屋真係無咩用, 佢地反正7x24 on duty 你唔會夠佢地玩, 倒不如諗下有咩方法癱瘓政府正常運作仲好

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

全世界改去太古悼念

衝撚左上樓梯

根本現場大部份群眾都好克制 好冷靜 唔會去衝

睇錯police condom

大家小心

明白你係擔心啲示威者 但都要睇下會唔會令今日嘅努力付諸流水
何況而家都唔係好夜 如果有需要嘅話我提意返屋企 但如果情況尚可嘅人點解唔留低繼續打一夜嘅持久戰呢？

叫咗你班友坐低咁耐都無人聽我講一陣真係衝咗就大尻鑊

最怕有鬼姐

唔係叫大家散, 但真係要留意體力

跟住條傻仔衝 智商都一定有問題

一衝就玩完，唔好亂嚟

紅磡警署有3架警車同一架旅遊巴運啲狗去唔知邊度

咪撚亂黎
留返命仔日後有用

支持，多宣傳！

7x24 on duty都唔係同一班人啦 依家比人圍住果班係同一班人 佢地毅進仔黎架咋 星期五happy Friday ar ..要去溝女架 比你地困住無得去wet

好武功，缩陽入腹

依家任圍左佢地無得輪班呀
佢地一定要諗方法救人出黎架

大叫放低武器 保持克制 停止傷害市民

有無laser可以幫佢部機燒cmos

佢哋幾千條友有架撐
仲要輪班
出面班兄弟全部都係個體戶
企撚左成日，野都冇食
點衝

岩呀，有排玩，班狗冇啦啦有屋企唔返得床都冇張，班eq低到貼地既狗遲早頂唔住，所以我地一定要守住唔好比佢地有位反擊
利申腳仔軟走左，求下咁多位巴打黎接力，真係好多兄弟曬左成日企左成日，攰既手足就返去抖下，聽日再戰

咪衝啊

唔好衝
唔好中黑警嘅計
大家要小心

點解舉港英旗咁大反應？ 之前唔係都有英國旗阿嬸

狗屋前線叫擺鬆散陣 同上甲

訓左十七個鐘既我
對唔住大家 要醒啦
仲玩緊周公online既咁多位 加油
唔好衝！

所以唔攰就圍，不是衝，攰就休息

衝黎做乜，想入去殺人放火？
定自殺？

一衝入去國際社會就吾會再幫口，本人及其餘200萬人這幾個星期的努力便付諸流水！！！

美國一旦能過對香港的人權法案，全部建制派啲美國資產全部凍結。一成事就心涼過之涼。

吾好衝

[size=6]夜深人靜，自由埋堆，互相掩護，一個都不能少，平安回家，明天再來。/size=6]

絕不能衝，啲🐶冇計想抹黑，跟手就咬人

你咪on9啦

最緊要個個齊齊整整，平平安安！
求下大家！

你估其它環頭唔識調兵過嚟咩, 到時就被反包圍

圍算啦 咪撚衝 屈鳩你哋搶鎗就仆街

再夜d冇乜體力理智可能會有巴打忍唔住衝
留意身邊朋友有咩唔妥就拉住佢

讀過building service都知
每橦建築物都要依賴4種系統
補充一句
大家唔好衝

呢D時間最好唱今天我~

開始見到有盾警犬排緊陣 側門

其實唔衝圍住有咩用 咁乜撚叫唔係叫人衝 你睇撚左自己打乜撚野未？屌你老母鬼就鬼 毅進仔中文拎u?
喺狗屋涼冷氣啦繼續

蘋果live影住有班軍裝拎盾

無人話要衝，只係圍
依家咁多人，又唔係話無得出去食野
攰就係真既，但入面D狗點都快過我地玩完
以前佔領都係24小時啦
要走既就走，想留既就留
我認為唔應該散

萬事小心，我哋喺後面好擔心你地
一定要控制住，唔好俾人衝
萬分感謝，加油

2132 警總內大量持長盾及圓盾防暴警察由停車場走出

2136 警總停車場約二十個防暴警察持長盾及圓盾briefing

加油 要留意身邊有冇鬼叫衝

KY Wong身為醫生，冇分清是非，只識責備示威者

攰嘅就返屋企休息，養精蓄銳，擇日再戰，勉強留低，體力不足，差佬發難就隨時走都唔切

咪撚再推啦

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

我一講已經比人屌到開花，同兒登仔討論真係得啖笑，入面有得食有得痾有得訓，點解會睇到係逼佢上絕路，相反只係消耗緊自己既人數同體能，你講到明唔衝，我係差佬即刻訓覺啦，有咩安全得過幾千人幫我守住個差館

dlm，班狗都on lun 79，佢哋舉旗時果班係記者

建議大家適當時候好散，呢個係長期抗爭，唔會走完就冇左，唔好畀黑警藉口拉人

狗隊開始部署行動
小心啊

有d野唔駛一晚做哂

冷靜啊 辛苦咁多位!

果到人流未去到收唔倒上網咁嚴重

beware

唔散冇所謂，但係唔好衝
繼續留喺度叫口號係冇問題，唔走都冇問題
我哋喺出面係擔心佢哋會借啲意出嚟掃場
總之平平安安返出嚟就好
我哋都係擔心前面出事先咁講

prepare to retreat

麻煩手足

想圍到幾點,十點後人數一少你地就危險
呢個長期抗爭唔駛今日有答覆

班狗清場就比佢地拖走算，唔好受佢地挑釁還手

係後面唔知前面咩情況
好撚擔心真係有班戇鳩衝警署

唔好衝動啊各位

做乜鳩

仲俾佢哋拖，閃人啦！

有行動好即散

唔好硬撼 絕對冇著數！不流血不被捕呀各位！

有速龍 小心

咁不如你講下衝左有咩用 你知人地棟樓佈局？你知軍火擺邊？你知人地係入面係咪全副武裝未？ 入到去咩計劃？定到時一齊企係大堂諗？短中長期計劃係點？入去住一個月咁樣？

有警察開真槍點搞，你衝入警局佢開真槍 國際法都搞佢唔掂 因為事實係可以？當你軍人知識加身手徒手辣底十隻狗
咁其他衝左入去既人死既死傷既傷 個門口又唔係大 冇得一次入幾百人咁樣 咁你衝入去想達成d咩結果

徹乜鬼，而家就係要對話

我哋只認到超叔同、肥聰其他一律警察怕係假警
一定要呢2個嚟報警先安心，然後禮貌都要順便要呢2隻仆街為死咗嘅義士婅躬掛

聽夠個仆街坐係冷氣房隔空對話嘅零回應

肥仔聰、落嚟，落口供

唔好衝喇，散喇，番屋企喇，
衝只會俾政府多個籍口！！
諗下被拉果班人！！

快D走啦屌
感覺就清場

其實今日office hour係入境事務/税務大樓冷下冷氣咪幾好 圍狗屋佢可能比你圍兩日到星期一就清場, 之後下場就好似雨革咁

成班企係度77下

又係無no.果班呀？

俾你制服晒班差佬喇，攞晒啲槍，政府唔會反攻？

前線巴打幫手叫大家散喇
狗屋唔衝得架

咪撚衝呀屌

擇日再戰

你都上到網
今日冇616咁難上網
大家都係想平平安安繼續做聽日，後日，大後日既然
你點諗唔緊要，唔好衝就好

我地人多 再反包圍喎

義士小一個就一個
記住我地咁多日都可以有咁多義士企出黎
依個係長期抗爭
唔安全就要開始散

在場人士加油！大家記得輪流休息！

大家小心啊

唔喺現場嗰啲
冇資格叫人走

喺現場嗰啲
你地想走你地走

我就留到清場先會走

［size5]最少要見到個失踪人口，等佢交代清楚點解喺掂向立法局議員掂催淚彈？[/size=5]

我係叫人散呀屌你老母
你個腦得衝同圍兩個字嫁？

同兒登仔討論真係得啖笑，入面有得食有得瞓有得痾
佢地根本永世都唔駛出黎，係入面生仔傳宗接代，一代一代咁繁殖落去
過左幾代之後，佢地就唔記得左外邊既世界

你預咗佢wfc你啦下

千祈唔好衝！ 一衝佢開槍道理係佢到， 到時寫信俾邊個都無用， 俾人打仲要俾人遺責

至弊你唔知佢係邊到佈防呢, 除非真係有十萬人或有內鬼

發夢發左10粒鐘 頂唔撚緊
要抖抖 聽日再發個好夢
要撤既小心 一個不能少

你一時一樣既 拎白卡架？

一時火滾，sor

岩岩差佬拎個防暴盾出黎， 幾廿人又扔雞蛋， 又有人想扔水樽

在場人士好激動，一唔理智就好易出事

一衝就玩完

小心，班仆街出黎想人掉野之後籍日郁手

會出黎既人少一個就係少一個
場仗唔係今日完

巴打們!試試威力

夜深人靜，自由埋堆，互相掩護，一個都不能少，平安回家，明天再來。

我係回呢個 comment，頭先quote 唔到
//我一講已經比人屌到開花，同兒登仔討論真係得啖笑，入面有得食有得痾有得訓，點解會睇到係逼佢上絕路，相反只係消耗緊自己既人數同體能，你講到明唔衝，我係差佬即刻訓覺啦，有咩安全得過幾千人幫我守住個差館//

掟野果D咩事呀屌

岩呀有得食痾訓呀 你點確認你同你既隊友入到去唔會比人名正言順打到訓低先？人地全副武裝有真槍子彈 你入左第一步佢就可以合法射你 國際人權都幫你唔到

好喇當你武功蓋世刀槍不入 一個打十個 其他人呢？ 你殺左十個 自己友死傷二十個 條數點計？ 你衝入去 佢殺人就名正言順無犯法 係呀你話革命要死人架喇好正常 但人地革命係講緊計劃好晒有晒同等武力 有組織咁去衝擊

但你又點 手無寸鐵帶住一堆手無寸鐵既人衝入去全香港火力最猛既地方？ 諗清楚想達成d咩先啦好嘛 如果有外國勢力訓練香港示威者 派埋軍火 派埋人 咁就真係要衝喇 但而家？ 你講笑？

我好支持你衝呀 衝入去做d成果黎睇下 做下一個孫中山 武力革命 yeahhhh

所以四周路口要派人放哨,見唔對唔就叫撤退,唔好死守,最好係班狗未發動進攻前就完全撤走先係撚狗最高境界.

千祈唔好衝呀！唔好中計！唔好上當！
我地一個都不能少
認真，入夜一定會開始少人
適當時候好散
留力到星期一再戰
最緊要係影響到各政府部門運作
同佢鬥長命
星期六日啲人唔洗返工無意思
一到星期一就好似今日咁
睇佢可以唔返工幾多日
今日做得好好
Be water

擺明想你掟野上去

敵進我退呀 等佢地部署完一大輪 我地閃人 佢地本身諗住可以打人結果冇機會仲扯火 咁先係最好既心理戰術

繼續努力，唔單止唔好衝，仲要咁住想衝既人同鬼

noted with thx

唔放大睇以為寫住police condom

支旗再遠啲丫笨

有腦都知沖警總幾大罪
都唔知啲人話沖乜鳩
你沖比我睇呀on9仔

心理戰 心理戰

做乜有傻鳩掟野呀

巴打萬事小心

我係叫人散呀 天才
你既人生係咪得衝同圍

don't throw anything, Keep calm

小心巴打，佢哋想你攻擊佢

入去全世界都認為你槍武器

現場可唔可以叫人唔好掟野呀

銅鑼灣有多部警車排隊等出發

唔撚好掟嘢呀！

係, 撒退路線最好經地鐵站 商埸同入教會

有咩動靜即撤

記住循道衛理係開架

戰友：

衝（警署）仲大獲過ＧＴＡ，變左政變、武裝革命
TRUMP 都幫你唔到
真係不是講少

有合理懷疑你衝擊差館是搶槍既話可以「終身監禁」

再重複多一次
千祈千祈不要衝擊差館
勁大罪，不是講笑，不是假膠
萬一比人拉左，你搵清洪都救你唔到
請同你身邊既人講！

雞蛋對高牆

求下你哋千祈唔好衝！

家明？

散未呀屌,圍到佢清場有咩意思呢

我覺得應該要比香港巿民同埋外國媒體知到 「高牆與雞蛋 」呢個比喻點解。如果唔係大家可能唔知我地咁做為咩，有無人可以幫忙搞搞佢，出張圖？

笑 如果係咁班狗就唔會咁撚火啦屌你個閪

愈來愈少人就應該散 長期戰黎
入夜後 人係會愈少自制能力 會容易出現唔理智既行為（即係衝或者鳩掟野） 咁就比左個理由對面清場 不單止自己受傷 旁邊既隊友都受影響 唔值得

2159

警總正門

輕輕一推

想清場？

冇錯
而家叫佢哋唔好衝個原因係要計數
唔係話之前講好咗各自爬山㗎咩
我哋叫佢唔好衝，唔係阻住佢各自爬山，係話佢聽咁樣做冇撚用，嘥時間，白做，比牌人上

其實全香港都知道你哋既訴求,
無必要去衝, 留住實力,
和平理性慢慢撒退,
別讓民意逆轉

要萬事小心
最好企完冇事發生，等佢哋傻下傻下咁行返入去

屌你老母
我講多最後一次
依家
冇人想衝
除非係臥底
講撚完

成班偽進仔比人點出黎接蛋

我有朋友send俾我
有冇人整旗返俾班狗睇

辛苦哂

【2114】黃之鋒在警總門外呼籲民眾默哀，悼念上星期離開人世的義士梁凌杰，並希望大家完成他的遺志。

鄺俊宇則到夏愨道向示威者轉達梁凌杰父母訊息，希望所有示威者「安安全全，平平安安回家」。鄺帶領在場人士默哀一分鐘。

警狗可以忍比大班人圍叫最大嗰個出嚟，
但條仆街一直縮陽，比大班一路圍傳媒一路播，
呢d就係 加緊momentum比d狗

你懂的

就係0n能九
好似的小醜角色係你面前扮打你，但又唔想打你

就係引你打九佢，希望各義士底受到

只能食花生睇d儍九郁身郁勢

咁遠鬼睇到

最好係咁

唔好中計呀
大家要安全小心

大家要安全呀

最佳做法最係 班狗上哂裝準備爆出嚟嘅時候 全場散水

黃你老母

乖啦唔好用emoji啦

一個布袋射 埋黎

這個叫制造壓力，要警務處處長交代清楚。按現時機制，警察自己人察自己，沒有公信力，警監會發揮唔到功能。令很多，有片有證人證明612警察使用過份武力事件為能投訴，包括
1. 向立法局議員胡志偉拋砸催淚彈，
2.使用胡椒噴霧射向在場記者，
3.向和平聚在行人路的示威都使用催淚彈
4.警員唔出示委任證及警員編號，等等

按現時機制，唔能夠得到公眾信賴的調查，612唔以求祈算數，不了了之。

我岩岩發夢走左 大家適當時候要散
幾時散？ 可以係人少左既時候 可以係對面上晒裝備既時候 不過真係唔建議過夜...好晒力而且好易比人挑釁 只要有一個 係一個隊友 出左手就會局勢逆轉！
大家諗下幾時散

笑撚死
狗嘅智商

now影到佢地上晒甲

係時候散水 聽日繼續
日日ot

大家揾鬼，唔好俾位狗出來咬人

散啦，一到子時勢必清場

多謝，但記得唔好沖擊警方

快啲沖快啲沖

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！

大家預備返屋企休息啦
繼續長期作戰

正門真係唔會衝 大家放心
全部泛民都係個到

依條肥仔比人趕走左未

你哋上去啦
人哋上面嘆冷氣咋

明明已經成功緊，但竟然有2千幾人贊成散

個二千人係便衣

希望係。已過5千

有傻仔人云亦云俾人水到
係咪都按正評

慢慢留低
凌晨無曬人留意班狗點清場都得

終於放工食宵夜🥰

Be water

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

勁慘 聽講有啲唔係警察
但係係警察總部做合約工文員
現在都要出盡力 要求解散

睇錯 Police Condom Do Not Care

好心叫人走就係鬼？

16/6 我有份叫既
你鐘意聽就聽 唔聽就唔聽
咪玩清算

呢度搞到我都唔敢用

一陣返去整返個先

黃色Banner

點唔點到呢班相呢？

It’s time to go

冷靜呀各位
安全第一
留力持久戰
今日差不多啦

唔好自己互片。巴打小心。今日咁恥辱D狗....我驚佢地發癲，保留體力小牙

呢個肥仔唔知係智障定自閉症，之前喺旺角時已經見佢戇鳩鳩咁

加油呀 聽日接力

又係呢條肥仔
認得佢 專搞事咁

Police condom do not crossWTF